有冇巴絲打試過係樂天上網買野??

話說早幾日係韓國想買對鞋,其實係NEW BALAMCE黎架姐
點知最尾太急趕飛機返香港冇買到,心諗係香港買價錢都差唔多姐,
點知番到香港先知香港係斷左貨既 (屌,韓國周街都係)
咁唯有搵下D日韓網購, 見到日本樂天有咁就膽粗粗試下

第一次係樂天買野,
係網上我已經按左付款,入晒信用卡既資料,
以我所知(上網睇)係會有好似三個EMAIL比我,
第一個係樂天SEND黎既AUTO CONFRIM,係唔使理,
之後係好似賣家(商店)CONFIRM EMAIL,最後係運費EMAIL...(有錯請指正)

今日落完單,即刻收到第一個EMAIL,,
但第二個都而家都未收到,咁係咪已經係信用卡扣左錢?

同埋如果我想CANCEL單唔要,
係唔係係第二個EMAIL度同賣方講取消交易就OK?

屌,驚運費貴,比完錢先記得有代購呢樣野,應該問清楚先,

麻煩知既巴絲答下我

代購都貴 你用代運好啲 不過都爭一百幾十 但等多十幾日

唔該晒～即係正常樂天都唔會差幾遠？